[90後] 有冇人仲記得劉蜀永 (阿Bean) ？

條友近幾年又撈得幾惦
唔怪得唔再做有線

好歌！

有線兒童台